好無癮

唉

啊啊啊啊

有女就收皮啦屌你老母

又話有女又無圖 你話你女朋友係肥苟都得啦

收皮啦

有仔就收鳩皮啦傻鳩屌撚柒你老母含家富貴生滋甩毛花柳梅毒愛滋爛臭化閪